起身追post見到連登有班人恥笑陳浩天被捕係咪痴咗線？！

（火遮眼）

究竟係我幻覺定係有班人真係失憶？
（抑或好多連登仔呢一兩年先開始關注政治？）
陳浩天同民族黨，因為港共槍打出頭鳥，食咗幾多劑打壓係咪冇人記得？

由雨傘後冒起，佢同佢個黨食咗cls咁多單打壓：
被選舉主任DQ佢第一個食
個黨註冊做公司又被DQ
連年宵市場個攤檔都俾人DQ
幾乎乜撚柒嘅活動都last minute被DQ

上個禮拜香港係咁嘈嘅「反對通知書」，佢個黨食咗至1997年以嚟第一封，連集會嘅自由都冇埋

佢個黨已經push咗「香港關係法」成三四年，最後搬到上FCC對住全世界傳媒向Trump申訴，推動香港關係法，打貿易戰要制裁中国就要同時間制裁香港，嚟個大攬炒。
跟住唔使幾耐俾港共用「社團條例」禁止運作。

非法社團知唔知係咩？就係黑社會。

跟住唔知點解，喺一個咁荒謬嘅處境，有人會笑佢唔動員。

我dllm而家警察擺到明同黑社會合作，
荒謬到竟然拉一個為香港食咗咁多劑打壓，被屈係黑社會嘅陳浩天？？？

有人可能覺得「港獨」過份激進，that's fine
但係始終佢都係唔想香港沉淪嘅同路人呀！

我真係唔知講咩好
好撚嬲

光復香港
時代革命

推

自己諗下人地為香港犧牲左D乜

唔明點解要笑佢,
不分化,不割蓆, 唔撚記得晒喇咩?

pish

推
見到係拉陳浩天，就feel到港共想拉個以往名聲唔太好既人，去威嚇其他人同污名化件事
所以我哋先更應該支持陳浩天

係 佢既言論未必啱聽
不過都絕不能否定佢係我地同路人

push

推
陳浩天點都係同路人

三毛狗係凌晨吹風向架屌你老母三毛狗

推
凌晨係咁 唔洗咁上心

又汽油彈又盛
港共政府屈得就屈
痴鳩線

舊時笑過陳浩天講獨
而家唔笑了 真係有路由器秘密整緊

太多熱狗左膠

#我係香港人#8月5我會參加

國師又中！

釋放陳浩天！

人地高調又比人搞
低調又比人笑
真係難服侍！

光復香港 時代革命

Push

同路人不分化

有人笑佢？
肯定三毛先會

有班青山派又要話佢唔出黎
而家出黎做野做到比人拉又要笑鳩人
cheap撚到呢

其他人係點諗我唔知
但係凡係為香港嘅我都支持
支持陳浩天支持香港獨立

凌晨多三毛
係付出過既都係手足

不割蓆

Agger
光復香港

時代革命

我無野講

「港獨」呢樣野行得太前
以前既我都唔認同呢樣野
但經歷完呢個幾月既運動
我開始覺得「港獨」係冇辦法之中既辦法
又或者係香港人唯一既出路

有班三毛同私怨撚不停搞搞震

支持陳浩天

你老母香港政府我仲記住當日你DQ陳浩天，剝奪我投票權
咁多年都有人笑陳浩天聲明黨，但佢哋玩聲明已經嚇到中共仆街
唔係有香港民族黨加速攬炒，可能要再遲多十年先得到美國關注

港共政府食屎啦

不分化不割蓆

我會罷工

推

我係你fans

敵人拉得嘅即係我地同路人
同路人都笑 戇撚鳩

熱狗青城班撚樣自己選輸就入港獨數
成班怨婦怨左幾年肉撚酸

不割蓆

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

咪就係

支持

嗯嗯。。。。
呢次拉人證物有汽油彈。。。。。
警察同志要小心啦，你們眼中暴徒進化中

陳浩天係共諜 有佢喺度 成場革命都會被佢炒起

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

我一起身睇都以為自己睇錯
點解冇啦啦拉到佢 痴撚線

agger

日夜不停吹風既人係三毛
真正連登仔未訓醒

不割

以前都有人笑過梁天琦
而到今日我哋都知天琦嘅前瞻性有幾高

邊個笑佢屌 自己人都笑

班熱狗真係好撚煩

半夜5毛 唔使擔心

永不割蓆

有d 係毛
有d 係真心,因為你可以睇番佢講過d咩

陳浩天係鬼
割蓆好正常

敵人既敵友就係朋友

黃台仰先嚴重
依家呢個情況好似

認真想講
人地背後出幾多物資
蒙著面出左黎唔通又公開話你知咩

推
港獨根本無問題
D人接受唔到係因為仲未睇清晒支那

光復香港時代革命
呢句口號咪又係港獨口號
唔求大家支持港獨
但求有個咁嘅概念
未來再重新審視下自己嘅睇法

推！

推，同路人俾人屈俾人拉都要笑，係咪癡線

問題唔係港唔港獨，而係條友做野太似內奸
次次都係比位人入
一係就on9 一係就係鬼

不如你話我知，佢究竟做過乜野係對社運有意義？

兄弟爬山

黃天當立

不分化 不割席

同路人 不分化

個look好毒

係，但不割𥱊不督灰不分化係我地既大原則！

兄弟爬山嘅概念

阿哥，人地搞左香港關係法都幾年啦
一早出信去美國叫制裁中國同香港
你地班人又當睇唔到
做文宣宣傳香港獨立又話聲明黨口頭勇武
依家起到個倉又話老屈佢
真係公你贏字佢輸你地班人玩撚哂

香港唔獨立即係等如繼續比支那揸住個春袋
況且香港本身就唔屬於邊個, 係以前中英打仗果陣拎埋香港做籌碼

要支援佢地

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

我愛天哥

光復香港 時代革命
呢八個字已經有港獨嘅含意
接受現實啦

其實香港無得獨立會有真正民主既雙普選？唔好天真。

巴打唔好嬲 我覺得笑佢嗰啲好多其實係打手嚟

夜晚多三毛不意外

講真牙天做左野唔洗同你地講
就算參與每一次光復，black bloc 晒你都認佢唔到啦

三毛最驚人講港獨
一有post講陳浩天就仆哂出嚟踩佢
跟住有班真心又跟風踩埋一份

「光復香港 時代革命」係梁天倚本民前嘅競選口號，而民族黨亦係被本民前所支持，連登仔係咪失憶？

幾百個手足走去警署救人,你又見唔見到?趁吃早餐追下新聞.
啲人係笑對家以為陳浩天係大台.
另外,凌晨係3.5毛出沒既高峰.不分化,不割蓆
兄弟爬山,各自努力.
光復香港 時代革命

支持陳浩天！

光復香港
首先罷工
時代革命

罷工罷工罷工

推推推

Btw藍定黃屌？

堡主

不割蓆 不分化

唔會屈服

陳浩天都係行得好前 唔好到時好似天琦咁 等佢入左去先至懷念呀後悔呀個啲 佢都係我地同路人

港獨咁冇問題成班連登仔船頭驚鬼船尾驚賊

不割蓆不分化
釋放陳浩天

笑佢一定係5毛狗

倒不如…

屌

凡是敵人反對的 我們就要擁護

你講真普選，港人治港，民主選舉，甚至一國兩制，係中共眼中根本就係搞緊獨立
唔要獨立只係自欺欺人

樓主坐開冷氣房鳩up無出過前線唔出奇，d人笑佢鳩up無做野都比警察老屈

班五毛就係剩係係凌晨時段出黎打丁

你反得政府就係爭取主權 即係搞獨立
同暴動定義一鳩樣，無論你和平好定真暴動都係定性暴動

想問下有邊個post係恥笑佢？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

最on9嘅係連個「名聲」都係港共抺黑佢

無，樓主幻想出黎，覺得唔係好似佢吹捧天仔就係fake news/笑佢。尋日好多抄登仔有出去，不過樓主坐開冷氣房鳩up無出過前線唔出奇，d人笑天仔鳩up無做野都比警察老屈

我敢講陳浩天個理念行得比其他人都前
果個時間點跳出黎直接承認自己就係搞港獨 就係要獨立
係其他人仲係自主 自決 左閃右避果陣 肯企出黎

普遍人都無踩嘅
係熱狗而已

今時今日都仲有政治潔癖
依家所有發生緊嘅事都證明緊一國兩制係唔可行
中共承諾嘅高度自治俾唔到
香港人要爭取嘅就只得兩條路
第一係唔從中國分離嘅前提下進行完全嘅自治
第二就係直接從中國分離獨立成國

我地香港嘅殖民歷史背景成長為一套獨有嘅民族價值，呢套價值係足夠支持我地獨立
係呢套價值下，我地同中國其實係兩個截然不同嘅民族
我講緊嘅民族唔係指種族、膚色
而係我地追求自由同人權尊嚴嘅核心價值

雖然樓主方向係正確
但都唔應該標題黨
我好憎呢啲標題黨

讚同

支持陳浩天

真係好心你班私怨撚收皮
我明白陳浩天講野有時好串
佢付出個人代價唔少架
人地做撚左野 唔講出黎 又話人地唔做野
佢明比人屈
佢做乜柒都有狗仔mon鳩佢跟鳩佢

唔明成件事有咩好笑

果班三毛唔駛理

同路人

島主

true

陳浩天做錯過乜野要比人笑

光復香港，時代革命

成個熱門一個post都唔見咁滯，我屌啦，推呀

明顯有三毛搞尻陳浩天

光復香港

選舉自由就係有人唔認同佢
只要佢合資格
都可以有選舉同被選舉權

係應該撐陳浩天

陳浩天 地位其實好接近天琦 你地笑乜

三毛想帶風向分化

屌連登仔都咁撚樣既話香港玩撚完啦

大撚把

恥笑陳浩天其實只有幾類人五毛，陳雲弟子，熱狗。

泛民打手都有架

連登仔乜鳩都反

敵人的敵人就係朋友

人地有無做野,郁下個豬腦就明啦.
仲有一定要去前線吃過子彈先叫做有做野既?
知唔知咩係貿易戰呀?又聽過與論戰未呀?
咁你而家個槍口又對緊邊邊呢?
by the way,你又吃過幾粒子彈咁呢?求fact check!

兄弟爬山,各自努力.
光復香港 時代革命

推 佢始終係同路人

笑陳浩天無做嘢既人唔該收皮

有好多人根本咩都唔知
見有人笑就跟住笑
未有反送中前都有人喺度狙撃陳浩天

同拉精日份子個女仔 話佢想食洋腸食唔到去外國做雞之後回國被拉一樣
一樣係人格抹殺
總之所有反共既人都係人格低劣既人

上面個沙田you狙擊左幾年啦

咁多泛民恨不得陳浩天被剝奪政治權利終身

可以唔認同佢
但恥笑佢係咩居心

呢句野好多時變咗泛民亂嚟既擋箭牌同左膠既遮羞布......

當年佢有份好工唔打
辭職allin搞民族黨

唔係事後孔明，尋晚一聽到佢個名第一時間就諗又拉個有啲名聲嘅人嚟嚇9人。
白色恐佈只會不斷散播而且程度越嚟越高，香港人清醒啲呀。
兄弟爬山，各自努力，目標一致就係同路人。

光復香港，時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全港大罷工！

Block咗好耐, 連埋班小氣方丈同遊魂喺度擾擾攘攘

割蓆死全家

爭取雙普選繼而邁向港獨

中共見暴力都禁唔到聲
唯有加錢俾五毛開多幾工

當同路人但唔會當大台

不分割，不割蓆！

皇天會擊殺你的

Push
不分化

不分化
目標一致

民族自強 香港獨立

當年一鑊陳根記佢都名譽掃地
夾埋熱青城搞本民青我都仲好記得

不過今次佢都比人拉埋
無理由唔撐

擊殺囉
過兩日出老解
擊唔擊殺又咩分別

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我係香港人，8月5我會罷工

同路者 不分化

同意
佢初頭做左好多文宣
第一個企出黎話獨立唔易

同意樓主 但係熱狗就笑得無人平反

講真無民族黨嘅出現，港獨根本唔入流
呢種導向工作做得好好
雖然被打壓到滅黨，
但而家喺街頭巷尾都會聽到呢個term
佢所衍生出黎嘅思潮大家絕對唔可以否定
更甚係而家攻擊嘅人反而多數係同路人，因為私怨

光復香港
時代革命

佢其實在前在後都幫咗大家好多，有發夢嘅就明白㗎啦

多謝你，天哥

邊個笑9同路人？
出嚟理論下

入面一大堆抽水狗

人地出黎選都畀人dq 又畀人禁止運作你仲想佢點
佢就算有做咩都唔會揚啦

不分化 不割席
佢只係講左個唔講得既字

我冇嘢講

口罩頭盔都係攻擊性武器?

濫告到
有口罩頭盔=有參與暴動先好笑，堡主咁有知名度點會係現場出現，唔驚死咩，無影到佢相就一定告唔入

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

推文不回覆

今晚八點馬鞍山

三毛狗 分化撚 屌你老母

支持陳浩天
83旺角
84西環將軍澳

[極重要] 和理非如何fing甩豬隊友標籤
[/quote]